傾下計

秒回
快

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有咩好傾

做緊乜

睇緊呢個post

冇野做？

無呀
又話秒回既

秒緊

你miss左我分半鍾

梳。。。去廁所

一路去一路回吧

要除好煩

我都要除,一除左就回吧

去完了

去左大定細

大。。。

大都要咁耐

分幾鐘。。。ok啦

痾你既屎啦咁你

屙完仲要做野

做咩野,咁你咪秒回唔到?

唔做
返工野

ok完

你返工？

無野做

搵工未

唔洗做

二世祖

多謝

分d錢比我未

點解要分比你

養我

咁比我

點解要養你

我冇錢了，，

點解要比你

Dllm

搵碼頭

助養山區兒童......

關我撚事

勿搶好冇

因為你有多

其實你關我事

話說佢唔比我回咁快可以點算好

台主收保護費啫

有多都唔比你

回我

點

你關我咩事

你好撚正

串到。。

我想我關你事

下？

非洲。。。

真心
好鍾意你同gd首missingyou

10秒一下

台主都唔係你

Is..........

降完臨未

識未

點解我會睇曬3頁回覆

你想你點樣關我事

雪字頭個個

你都係想吹水姐
明

我想我嘅嘢你都知

每月5蚊。。

我諗可以多啲

我唔想知

一齊回多幾頁未

點先想知

唔會助養先

我洗開5球

比愛心未

想做你的狂人22號

唔會想知,死心啦

係有料

未

我加入唔到你地既對話

你好爭扎，唔想知點解又會咁嘅樣

狂人1-999號都係屋企

係
職業做仔

你咪加入咗

你又做緊乜呀

咁唔得喎

我真係喺你屋企

貴圈、？

睇嚟傲嬌

點解唔得

點解我唔見

點解咁嘅樣

對住我
得

咁你幾有道理

屙緊屎
等等出嚟

清識野

人屙你又屙

咁係真係有需要

ok冇曬人

唔好飲凍嘢

掙扎緊去唔去痾屎

叫左熱咖啡

一齊

好悶 無心機做野

嘩你又屙

我都冇。。。1號交。。。

1545一齊做 好冇

厹

1600

咁係咁

唔了
1545

想留返呢個開心時刻返屋企

點？

咁我都覺

聽日仙

係厹

做乜唔返

Blocked

唔好解

#101

睇唔到你乜水

完全封鎖

Completely

爽到笑

其實real no ppl

遲啲會有

hello

介d女嚟未

想識你仔仔

冇
失子？

咁你個囡囡呢

介未

寒蟬

召

我先

介咩

Pm him

Introduce

哦呀嬋

佢勁靚

女孩子

你2個嚇走佐仔仔

下。。。。關我事？

係你

勁sweet..

熱咖啡點會sweet

你把口實溝死女。。